墨書0份俾老豆少到卜街

再唔合格就要留級

有冇仁讀緊四年班

垃圾post
屌你老母
拉

垃圾論壇學人講正經
咩世界

條友讀pharm 讀到short左 番到呢香港做藥廠文職 唔知考到香港牌未 不過考到牌都唔包揾到pharmacist的位

你冰個泥

我墨書個陣唔撚色 寫左個屌字上去
之後老屍將件事同daddy港
我脾daddy打撚到卜街-,-

有母後遺症 ?

換咗你老豆啦
影響一生㗎

點玩

Daddy打完我之後話好後母 就脾左成皮野我去叫g @@
冇事了xp

你就好la
有冇我份仙～

你刀起墨書o個陣寫屌字咪刀會有@@

太多筆Ｘ

都唔知墨泥有撚用
最憎背墨

寫信告9個老C